[回帶2015採訪]20歲的南野拓實：目標是英超，想追隨高普的腳步去利物浦。

昨天利物浦官方宣佈日本前鋒南野拓實正式加盟。日本朝日電視台回顧了2015年12月南野拓實接受採訪時的視頻畫面。

採訪取材於薩爾茨堡，當時年僅20歲的南野拓實被問及未來想去哪裡發展時，羞澀但充滿期待地表示自己的目標是英超，想追隨克洛普的腳步去利物浦。

四年之後，南野拓實完成了美好的年輕夢想，主持人清水俊輔對這段勵志的經歷贊嘆不已。在接受利物浦官網採訪時，南野拓實說道：「加盟利物浦是我一直以來的願望，我夢想著成為利物浦的一員，很高興我能將夢想變成了現實。」

4年前已經鋪路陷害香港，死蘿蔔頭子

細個鐘意車路士既冇個去到車

包皮
辛祖
Pepe